點解我要做富翁個施傅咁勁？

負80萬都比佢賺到過千萬

齒輪理論

你都得架

我都輸清光兩次啦

去觀塘上過佢嘅堂真心覺得佢勁

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

屌嘥鳩氣啦
咁好搵就唔洗開班水鳩人啦

因為投資有風險, 開班比較穩定
而依個穩定經營返黎, 做咗幾年youtuber, 有穩定收入都算合理

新手睇過佢d片
不過唔易理解 好多術語
不過應該係我本身廢j

其實佢啲嘢真係好普通好基本

比個number 黎 半年後睇下有冇料到

佢講道指會有機會穿8300都完全中

（句野咁上下啦唔係咁記得)

起碼講得出人會好常犯嘅錯

好快就話半億

穿8300？中左啦咩？

應該係s & P 500先岩
2月28中午講完即晚就穿咗，分析會反彈

你連指數幾多點都搞錯
應該好新手
聽邊個講你都唔識分有無料啦

我記得佢上年年尾講
標普3300
中左喎

係3050呀
我都有間中聽

我只係記錯咗佢講邊一個指數
我只係講番個事實佢講中咗
你唔信咪算囉你可以上youtube自己搵囉

你根本成年事講錯曬
1:道指8300
2:人地係講S&P500 穿3050破位，之後就睇位食

3200 3300

原來係11月講了

玩Technical 人腦係好難贏電腦
玩Fundamental 佢算數啦

點水鳩人
佢自己都玩緊股，唔係純開班
教人都係多個賺錢方法姐

你搞錯重點，我指個問題係道指8300係離曬譜，唔係S&P500 估唔估中

道指8300
呢d似係老貓先會講

呢句野成句都係錯，差不多先生咩

你不如問下同佢拆檔嘅人
佢點樣由負80萬起家

咁你明我回緊咩啦

係咁好搵做乜鳩益你
多隻香爐多隻鬼
係人都知fund越大，alpha越難大
唔係Simons 隻Renaissance 做乜封咗最賺錢嘅Medallion

似係樓上on9 施傅邊有講過8300

係道指⋯⋯8300

可能打漏左個2字

有冇人課左金

佢唔算水鳩人啦

傻既, 開班先好賺, 9up幾堂一個course穩定幾皮野落袋, 同一份教材下一班仲可以再用, 一堂最多咪2,3個鐘, 咁筍既野去邊搵?

我認我講錯

blocked。

你新手嚟？

其實係 但佢啲片的確學到嘢
另外想請教下其實點先叫唔普通

佢嗰半億唔係話淨係投資返嚟 係所有收入總共

人地講左點做
back test 圖表分析 基本分析
唔買窩輪牛熊證

記住投資唔係大鱷專利
真心我覺得依條友幾好

其實唔難 你都做到
佢好似講過而家賺到半億 我當5千萬
5000/80 先62.5倍
你聽日借80萬 然後搵個末日輪買 中左既話個升幅都唔止62倍啦
你一樣做到-80萬 去半億既路

點解香港財演個個個名都要改到咁on9

同意 真真實實去教啲散戶 有睇佢片知佢係好有心 成日開youtube突發

成個連登都係財演，你想推一個上黎，幾百個財演走出黎扮老散踩返佢落去

浪費咗啲真係有心 又學到嘢嘅youtube channel

已經賺夠了 想比大家賺下

廣告post?

好明顯啦，投資有risk，會輸，開班必贏

又上嚟開post

利申：純粹睇YouTube 覺得佢講d野唔錯同大家分享下，大家回覆就用不推文回覆。唔想比人以為我賣緊廣告

人地都話唔玩動物窩輪，點似連登班賭仔

佢D片都係講下基本分析，勁唔勁就唔知 起碼比連登仔信得過

次次大跌個時就話沽哂期指對沖 急升就話琴日已經追貨 真心咁勁不如自己炒算

真正識投資的人
只會自己玩做FUND佬，無料先會教人

你肯日日拍片UP上YOUTUBE都得架

真心負80萬去返0已經難
佢仲要去到成千萬
雖然後期真係靠開班同做KOL
但係前期果筆點搵返黎
另外贏在美股個Jackie都幾勁

係lo最撚on9 係大升個時，成日吹噓自己99%股票持倉 得1%cash。 到大跌就係咁話自己對沖左鎖曬倉，重勁撚過巴菲特。

自稱30億，但我幾年前記得係寫50億（可能記錯）

收皮啦

佢有講過佢親戚借咗一球嘢俾佢

唔吹大D點引你睇
帶腦呀

起碼好過龔成，佢前期啲片係幾好學到野，後尾好似無左

有得咁講嫁咩
靠投資賺錢都係食正條水嫁啦

以前有睇呢條友
但自從佢唱好內銀完全冇理大市走勢後就知佢鳩嗡唔洗本
同埋佢出片量高 有時扑唔中/出事個啲片會del返

出事片會del?

呢排我都賺夠

賺夠啦益下人都俾連登仔笑

條友燈神黎，股壇老蕭，佢一話要對沖就見底，一拆對沖就見頂，cls

又無wo 佢之前叫人買Tencent既片仲係度講緊係跌到2xx果排

佢18年輸撚到仆街run唔掂還返比啲客

橫掂都係想俾人賺下
不如直接送錢俾我啦

聽過佢同前老死凌生啲恩怨情仇就知佢為人真係

佢del過好多片，呢個po好多打手
佢前期啲學生都知道佢咩料

Detail

屌，財演咪同人講1000 句唔同野，中左幾句，就自動有人信落去

教學既話 有個大陸人叫雲聰
教得幾好 新手都好易明
記得用2倍速睇

你呢啲咪中伏佢最鐘意講到咁急等你吸收唔到，然後叫你上堂

利申：早4年聽過佢，之後無再聽，最近睇返佢覺得好搞笑

呢排我都賺夠 都想俾人賺下

講多啲
但佢youtube啲片認真有用

有返咁上下炒齡就發覺條友好識得用啲terms包裝到自己好pro咁
但佢其實好多野都得唔到精粹，知道個term就講出黎大尻啲唔識嘅老散
Eg 講Canslim唔會講埋O’Neil睇價量嘅技巧
講Peter Lynch唔會講到佢本書嘅一啲重點
拋下書包就扮高手

但睇佢youtube教嘅都好正路 有咩唔啱？請教下

同意 佢youtube講嘅嘢都係好基本 好正路嘅 唔明點解比人話
班未上過 唔評論

你知道textbook knowledge，但對市況研判0幫助
你用佢嘅分析試下炒股就明

巴打有無咩channel或者書推介下

佢有虛擬組合 點呃你

你有無join過佢個施凌同學會，燈到暈低
利申識唔少苦主

例如呢講真 識止蝕咪得 冇人叫你盲目跟機
佢概念/教學上的確可取

佢18年個真倉輸到仆直還返比啲客你又知唔知？

17年尾佢嘅股票推介：

你跟佢買就

佢一止蝕個市就彈呢下好野，反方向做贏到開巷

佢教埋d大路野唔等於實業真係有料，個情況就好似你讀左個bbq, 炒股一樣可以輸到仆街

冇人叫你盲目跟

有運> 完

心理質素 刨多幾份年報最多只會令你輸少D
贏唔贏錢最後都係講運氣

以中海外為例，熟識內房基本面就知更on9都唔會揀中海外去買

佢睇內房從來唔提landbank，點解？因為佢唔識囉

冇得咁講 止蝕止賺策略嚟。。嚴守止蝕未聽過？

真倉講多啲
玩股票跟人都一定要止蝕 做好風險管理 唔識冇得賴

你打手黎？揀回覆去回應，仲要斷章取義？
一個人不斷止蝕代表咩？代表佢睇唔清市況亂咁trade囉

條友有料嘅17年尾就唔會叫人買中海外啦
有啲打手係到死撐

我講事實 我冇否認佢勁/唔勁wo我又唔係佢客戶
我邊個冇覆

講多少少啦, 之前冇追開

佢有料嘅叫人買咩中海外
不過你唔識內房係唔會明點解我會咁講

係連登讚人家咁唔比面，你預左比人屌啦。我地咁多財經專家係度，你都要走出去學野。巴打呢次我真係救唔到你

我真係唔識
我只係話佢youtube教學幾有用only 佢唔係9up 真係有心
佢真倉我唔知啦

懷疑呢位冇人識嘅契弟係玩層壓式推銷
呃到人比錢入佢班就分錢
呢個po咁撚多打手cls咩 真正連登仔冇可能會讚人

真心問 有邊個開班授徒係真正有料 ?

條友 好鐘意叫人買 吉利靈車 同 平保

佢啲教學背後份稿都係啲唔夠班嘅人prep你又知唔知
如果你完全唔識投資，聽下無壞
如果你想學好投資，睇佢啲片，good luck

呢排生意唔好

一句講晒
打手死全家

有人同我英雄所見略同我未入個po我已經估到樓主比人屌緊，入嚟安慰一下佢

想連登仔服好簡單，一係直接俾個Number黎，一係講聽日牛定熊。中左就得架啦

利申番先 唔係覺得樓主係打手 純粹覺得樓主俾人打緊

有冇推薦
真正要學投資係咩方向學？
佢教嘅係睇牛熊市>選資產>技術分析
係簡單但最正路

你睇佢youtube個playlist就明

一條講市會升，一條又講跌，而且標題有好多“？”

睇完都係伏

佢講黎講去咪又係講咩rsi 黃金交叉果d teams
理論野你買本書乜都有啦
你唔識咪覺得勁囉
同埋佢講野好快好多teams1999等你聽得好唔明
等你覺得佢好勁咁

佢其他d導師先好笑
教人炒期
輸十點就豪俾佢
贏十點就係咁講打曬飛機
始終都係唔敢用demo倉live住黎玩就知咩事啦

你認真有睇。。。？你講下你見解？

巴打講下18年個倉啦佢好似話仲run緊個fund有7億 但廢時搞太大唔收新投資者
定其實已經執左

我咪話佢係咪咁勁 永遠跌就有對沖 升上黎就100%貨 冇現金 佢如果做到咁應該做首富

講真睇圖嘅啫 有冇咁難

但佢d茶敘坐爆麥花臣wo

讚索羅斯 連登仔會話屌 俾我地任志剛+曾蔭權屌打

諗法好低級 教人同投資可以同時進行
而且玩投資愈多同路人愈好
多人坐同一條船先會發展得快
當然唔係話條友有料
開班教一堂投資班都賺十萬
何樂而不為

你整個真倉黎表演下 我真係覺得好勁 如果真係做到

「其實唔難」

而家put

呢到有幾多人做到佢咁

上過佢堂，仲有keep住去佢茶聚，覺得佢啲野準唔準一時時，而且成日戴頭盔
佢自己都有時會拎返啲舊推介講分析就係咁分析但個市唔就無計果類
有時仲會話如果呢個plan唔準咁下次茶聚就唔會再提(無對過係唔係真係無提)
不過我覺得佢果套只係教你一套長期跟住做贏錢機會大過輸錢既rules咁上下
早幾年做財富管理都比啲同學仔屌爆，唔記得咩事

巴打講佢自己個fund？

佢啲plan一定配合技術分析 輸極有個譜 都係跟圖做啫 基本面係參考/喺選股着手
反而想知話佢2018年輸到退錢係咩事

威言大意d基金佬似有料d

但又講野流流地無乜point 好難學到野

佢幾疊股樓收息收租又有外國passport，基本上下半世都唔駛憂，可能已經追求緊人類需求金字塔頂層嘅self actualization，希望透過感化/同化其他人嚟實現

返工portfolio 12b usd

某兩位堅有料

知唔知借到80萬代表啲咩？

好似係問親戚借的

有公仔機事件做先例
大家最好提防依類分析師所宣傳的產品

又唔好神化佢
開班好搵啲又低風險啲 梗係開班啦 你打開本窮爸爸富爸爸逐個逐個chapter讀放上youtuber話係分享自己理財觀想感化世人 可能都會好似佢咁多人睇

個名一位O字頭 一位A字頭

正解

佢勁在當你發現佢講嘅嘢無乜用嗰陣
會迫你自創一個理論出嚟 訓練思維

佢經紀來
有客佢咪有錢

英雄所見略同

反左面果個partner "凌" 係咪已經消失於財經界?

想知多d 個個都講一句就唔講
踩佢唔洗就住架wo

太多頁冇睇
同賭波出水一樣，賺錢果啲永遠唔係準，而係因為收人會費

最緊要識吹水,大把傻仔聽佢講

每個人都上佢1次堂我當200蚊1堂20000個都有4球啦。就係利用人好奇同貪心。一步一步賺。同幣少差唔多

咪就係。有無聽過邊個富豪會教人賺錢

話教得人賺錢既9成都係神棍啦

你去問基金佬點投資啊
人地就係收埋好多門路分析
千金難買，佢會分享畀你聽？
如果個分析準確，分享出去會令目標價格更加波動，係咪玩尻自己
講分享黃國英個種先係分享
你信佢咪買佢d fund
個個fund佬都係
民間教期權，拎幾個爆升舊紀錄釣魚
，背後輸幾多都唔需要向你披露

好多美國股壇神手
都由幾百美金推到上億萬富豪
又唔見你話勁
天外有天
都係個句，無料先會開班

未見過aum 200mill usd以上會開班教人
10億港紙樓下都可能會間唔中開下班

都識人 大牛市由幾皮推到幾球
可一不可再囉 食正牛市咪work 買中一隻就得
早兩年金沙都有女賭神 推到幾千萬 佢開班你都唔會上啦

長遠多數都係蝕 好難每年雙位數回報/跑贏大市

樓主見識少
廚房佬有成價值三球幾股票我都見過
佢係咪都要開yt教人炒股啊？

搵錢都唔得閒
會得閒教你班平民

如果波料準
自己都打爆莊
點解要同人地分享
原因只得一個

佢套理論低b
你當時應該入世未深

哩條友冇料扮4條啦 成日講野戴曬頭盔
根本就冇方向 但佢2邊都講曬
Eg.如果升返就繼續煙花
如果升唔返就熊市
屌你老母講哩曬d廢話 2面都買咁實講中架啦

多人坐同一條船發展快
笑撚到出聲
打手就唔好衝出黎柒
生意唔好咪講
幫到咁出面真係好撚低質

施宏毅都有人推
連登真係多左好多財經新手

唔好講咁多，每晚直播操動，信主得救，thx

佢18年輸到仆街
佢個基金啲客冇左一半錢
早一年都仲未翻到家鄉就比人redeem 哂
利申聽翻黎

財演做到自己開基金 其實常唔常見🤔

但佢18年錯得好勁。港股33484跌落245 佢仲覺得係牛市
之後先改口話美股牛市

佢18年根本就睇錯市。33484跌落245仲話牛3

佢個啲唔係基金，係好多個management account去做，同基金唔同

想知你覺得龔成點，我有follow開，發覺佢d問答信箱答案一9樣

救命 真係有咁多垃圾比真銀上佢班
學投資 未入場就比人水走一筆
寧願你地自己亂買當交學費好過
同埋乜撚野負債80萬上幾千萬
差老豆老母親戚錢 唔駛還嘅都計

大家點睇呢個 講美股多 價值投資法 唔睇升跌市

係有牛3 但係係美股

有心學，自己報過cfa好過俾呢d神棍昆

算鳩數啦 安份守己算 等咬老綜好過

佢只係想sale你上堂，自己無料到

佢講理財嘅野又真係幾好嘅
炒股嘅野就唔好聽啦
賺到錢點會益你班大戶點心

cfu, 雖然有時錯，但勁好撚多。
龔成條友

一度懷疑佢大學都冇讀過，同埋淨係識得叫人月供。幾年前話比亞迪睇中長期，3年過去，都係喱個價

3年後，都係繼續叫你睇中長期

感覺有料少少

sorry 請問佢咩學歷？？？？

睇你點睇 我就唔覺, 咁多人比人cap水

你，不會投資？

因為人地買樓

咪就係。同果個濕鳩龔成一鳩樣

估唔到咁都咁多連登仔屌 可能就係因為佢唔玩動物

即係垃圾 完

連登仔收聲啦
唔通上財經台跟你地買tsla咩

係，垃圾engine仔，撞正大升市，股樓齊升

根本開班仲賺錢過買股票
我覺得呢啲上網睇就得 上堂不了

不過我覺得龔成果套concept都有用嘅
根本你買啲有前景嘅公司幾十年後實有得賺
施博新手學下啲基本知識都唔差

利申:新手

追下po都懶

下，跟lihkg仔，人地200幾講到500幾，你買左賺到hihi喎。
有人叫你900追?

拍片講咩都得

上投資班上林本利咪仲好

白鳩痴 美孚新邨班炒樓c9炒根個個都幾千萬身家啦
基本上呢十年有能力上樓既都發左
如果淨炒股票就話你叻

事後倉

唔係盲目跟即係自己識分析 識分析洗撚睇佢
咁呢條撚樣既價值係?

Alex wong仲有一個係？
Btw 我比較鐘意eddie tam雖然奶共

口水倉

唔好笑 大把口水倉引到好多人上堂 當股神拜(連燈都有幾個牛熊股神開谷 要入表申請）
呢個遊戲唔洗做最聰明戈個 你呃到50%蠢人都fatfat

係囉 我就係諗應該唔係佢 不過我少睇唔知你地講邊個

仲有隻939建行18年高位一路碌落黎一路叫買

屌佢老母，當年就係信佢買撚左好多騰訊牛，輸撚左8成錢

點都要有技術分析做最後防線

苦主出現了

阿彌陀佛，施主請為死去的牛仔節哀

講真貿易戰呢啲突發消息冇得估

睇圖會睇到幅圖climax run，所以識睇圖真係好重要
今次美股爆都一樣，大把高手睇到要走貨，我自己都一早take profit

認真 你不如直接回不要問只要信啦

理論的巨人
行動的精蟲

係 你點樣分析 消息點都好 睇圖睇資金最實際 自己盲目跟人冇得賴 自己做好策略就夠

你其實係咪唔識玩股票？只識9跟人買？

幫人接貨

Alex au,Oscar Choi

燈後財演對白：
咁大個人唔識自己分析？
嚴守止蝕
睇長線

願聞其詳

牛津 哈佛 d經濟學教授應該個個股神

頭兩句同意 睇長線唔同意 嚟緊熊市

唉屌，傷鳩心

燈神黎。。。。。

龔生係concept ok, 但實戰ma ma.

實戰＞concept.

Alex Au, Oscar Choi 才對

屌你又唔抵幫 人地叫左唔好玩牛熊

屌你都廢事
連書都讀唔好既人
話自己投資好叻
有無說服力

無話教授一定叻
但多數好過求其一條友

唔一定
李嘉誠小學畢業一樣係生意奇才

之後聽佢講到騰信點點點
2年前around400到有買
佢話2019會破500
屌啦
最低跌到32x好似 呢家都係未升返原價坐緊

黃國英其實同一線fund man 有差距。
可以好大volatility. 例如2018年。

會聽佢講野但如果有錢都唔會買佢

咪撚成日拎d extreme 例子打飛機啦 好無
又話咩讀書無撚用
留番同自己仔女講得嫁啦

冇得讀書同讀唔成書係兩個idea ok?

誠哥果時有40年代時成日買書自學的，
如果唔係二戰同要養家，可能同李光耀一樣50年代出國讀名牌大學

香港邊個先叫得上一線fund man

真

我賺夠啦 覺得再賺錢無意思 所以我開班收錢教人賺錢 當開心share啦

起碼Alex Au ＋ Oscar Choi

Alex Au 10幾年track record after fee 15%, 英sir before fee 都未必有。

Oscar Choi 開舖時間短，但以前係攞好多獎的分析員。

純分析思路，你聽Alex Au Oscar Choi 同Alex Wong 比你會覺得係另一個境界

利申：自己唔係fund man 界，但香港係金融中心，高手雲集正常吧

巴打可唔可以請教下你點睇到今次美股係climax run架？同埋你大約邊位開始走？一走就走晒100％定點？

唔識玩一係跟人買 一係就自學
我只係話呢條廢物無跟既價值

個傻閪將條財演同誠哥 zuckerberg比真係人唔笑狗都吠
如果樓主係想抹黑施博 呢個post好成功

睇過alex au d interview，覺得佢講d野冇咩有用既內容拎得到咁，同埋佢好似睇好a股，佢買d野係勁穩陣，好似銀行股咁，佢唔買科技股，今年佢好似25％回報，英sir都係2x，10幾年平均就冇去追查了

oscar choi都似係有料，講野好真，但佢focus又係內房股only，唔岩我口味，感覺香港d fund佬買d野仲係幾舊經濟，英sir算係比較新經濟股，岩我聽多d

係，誠哥有得讀書會讀唔好？咪撚玩啦我屌

佢個partner點解同佢拆伙既？

睇個人取態啦
重點係無料先會開班教人

我淨係睇過一次條友上TVB節目錢進新世代
佢講野係幾叻，但冇乜料

我有跟開一個fb叫Poli Econ
大約2年前，Poli Econ走去cfu個fb挑機
話cfu錯晒concept（講咩唔記得)
傾唔夠兩句俾cfu delete留言

價量都明，但市寬同節奏方面係大跌之前個個星期有咩啟示到之後一星期會大跌呢？

最近睇alex au既interview，佢思路好似都係去汁d好低殘既股同好，好似內銀股，同佢睇好a股 我個人唔買a股所以學唔到d咩咁

我估唔到wor,施生厄晒凌生d錢？但點厄法？

龔成同呢位施生有過節？！

教你分邊d人係狗屎神棍
連書都讀唔好又點點點果d人 九成係
AL 幾條A 讀UST 計量金融
衰極有個鐠

呢條傻閪
睇過幾條
成日係到吹奏自己破產賺翻有幾勁
講埋啲野就呀媽係女人咁
節奏又慢 晒尻你時間

target audience係on9
打電話上財經新聞D C9質素既人最多 最易呃

咁又真係好難講
好多ibank行家個PA都麻麻哋/勁保守
炒人哋嘅錢同炒自己嘅錢心態唔一樣

不過同意開得班嘅，100個着咗99個都係神棍

叫埋咩施傅
開個blog叫施興呀on99

其實真有料人低低調調，係因為唔鍾意寫野後比人指指點點，比haters 屌，理冇意義的公關而冇時間冇心機做好投資。
在香港真係好少人出左名唔比人屌。
在香港，如果有10萬個投資者有0.1％屌你即係100個haters 你都死，EQ低D 都唔得。

佢地會諗投資賺的錢＞教班寫文開FB page的錢同心機

相反，龔成之輩可能係
教班的錢＞投資賺回來的。OR 面皮厚到成呎咁。

真
因為就算係最top嘅trader勝率都係五六成
大數贏要靠控制注碼同及時cut-loss
可能呢一刻入，十分鐘後個feel唔對路就做反手，share咗出嚟實比人屌/笑。
PM嘅思考方法會比較啱散戶聽，不過有料嘅PM又惜字如金。

屌笑撚死

見到網上有人講Alex Au舊年年底推隻2777富力地產跌到趴街,仲配埋股添

以前明明係笑佢
而家變左神化佢

模擬倉冠軍都好勁但一到真就.....

始終心理質素都好緊要

跟足佢啲突發應該有肉食
利申 冇訂閱奶咗嘢

佢有講最初借盡孖展玩ipo贏返個80萬

佢賺得仲勁, 幾千蚊1個course, 一班起碼百幾人, 輕鬆幾十萬落袋, 再加埋寫書又有收入, 分分鐘仲賺得多過施傅

識玩梗係跟媽咪麵

咁我唔清楚了，除左茅台，佢仲有咩係跑贏個市架？佢每年得15％，好似自己買etf仲高回報

都係20％左右吧？

5月走都食少好多

開班賺到笑啦 佢勁在水到人入坑啫

的確係口才好

香港實在太多on9仔。咁撚易上釣。

睇佢youtube都係睇佢說話技巧

龔X D 堂18800 10堂 讀完會唔會勁過巴菲特?

黃國英 呢個size嘅fund 好似係hk top fiveby bbg

聽佢分析大方向OK
指數升跌tips 唔錯
個股佢一次過講咁多隻冇返一百萬hkd 都跟唔到
如果你buy & hold SPY VOO 5年回報同佢個虛擬倉return 都係差唔多

不過又真係幾勁 尋日做3X long 油
今日就跌穿底

講真 係咪百發百中先叫勁？
你識玩股票唔會咁講

仲撐緊？解釋左點解內房叫人買中海外未？識分析landbank未？

我上高留言咗話我真係唔熟
我意思係買股票唔係要下下中先叫勁

Overall 贏錢就得，邊會下下中

唔洗下下中，但佢下下都唔中

舊時唔知 近期睇佢講大市幾中

買佢對家開返個page叫施興先

仲撐緊佢近期買油死油，早兩日話入返美股，你睇下而家美股咩位？
講真，話你唔係打手我真係唔信

咁你掉轉買囉 嘈嘈嘈

根本開班先係必勝
最近要有一班信眾有信仰月月有奉獻

我真係有咁做，short左油今日大賺
一向都同佢反向做架啦，傻豬

師兄有d料到

凌生想幫人搭棚呃人錢 施先同佢拆

佢279開始睇好大市，我即走貨同加左260LP，入晒價，準到

你邊到收風架，啲料流到咁都有

係 因為想你比錢上堂
其實佢講平時d野講得好q表面

佢有個staff 叫kam
屌佢老味果頭自己講完石藥既策略 講到好好..幾錢會賣呀咁 屌佢轉頭唔跟策略 賣撚左 仆街 屌佢老母 呃鳩人

其實fund 佬無想像中咁犀利, 好多fund 連2800都不如

咁事實係點？

知道左佢個所謂research team啲人大學學位都未必有你就會知得啖笑

追返po，前面有比背景資料，自己可推敲出劇情發展

好撚賤格 同大摩唱淡轉頭又買貨一鳩樣

點都比開班財經kol勁
無料就水尻老散上堂
明呃人

請教美股震到幾時

佢地都唔想，無料又想扮四條就會咁

而家盡量唔好過夜，市寬未轉好，風險仲係高，睇定啲先諗入市

好橋 不如sell比佢

元朗金城武 打手黎 仲要不推文 off 啦你

我發現施宏毅不斷對負面評語負皮

同果啲開班教學一樣
萬變不離其宗

其實我覺得應該上返3100先入返美股會穩陣啲
我不嬲冇話佢勁 打咩手
我只係客觀想講返唔係一定要下下中先叫勁 一個策略有止賺止蝕 你嚴謹止蝕 就可以控制到個風險
我只係覺得佢youtube片上面嘅教學真係好用 新手好值得睇 如果我係打手就唔會啲人講多啲之前18年輸錢嗰間單嘢喇

佢下下都同個市反向操作喎
講左十萬次又睇唔到
止蝕無問題，一個不斷止蝕嘅策略然後話個策略嚴謹止蝕，唔代表個策略唔垃圾

咁你又唔好老屈 之前佢係有講中嘅 但其實都係用技術分析睇 其實唔難睇
你講得啱 所以都話我冇話過佢係好勁唔好老屈

中呀，啲口水倉咪中囉
事後講嘅中晒，預期就錯晒

我無老屈你，你護短係出晒面，上面啲巴打都覺得你係打手

講下我邊句話佢勁？
反而之前我話想聽多啲佢啲衰嘢 冇人覆我
我問嗰個人 唔跟佢嘅話有咩方向可以提供到畀我去學投資 又冇覆我
屌 客觀評論下 又冇佢勁 都可以畀人話打手 唔怪得連登仔咁易畀人帶風向 香港冇得救

股壇老蕭比你講到股海明燈...旁人自有公論

學投資炒股唔跟外國高手學跟本地財演學？

條友拎加藉 之後香港人on9咁cap佢地錢
cap完咪話退休囉

果個人黑心到仆街

追下po先啦，唔知頭唔知路

又唔係話要百發百中既 只不過你跟呢d所謂專家
其實都係期望跟佢既話可以跑嬴大市
如果唔係駛咩sai錢sai時間上堂睇youtube 直接買指數基金就得啦 其他時間用黎叫雞好過
講真如果佢keep住跑得嬴大市 根本用咩理論 止蝕幾多次都唔駛理 最緊要賺到多錢 你話係咪先?
咁我地用佢個虛擬組合同大市比較
建倉日期: 2/3/2012 ~ 計數埋單日:7/3/2020
佢組合既回報:109.81% (其實我無計佢尋晚大跌果幾下蝕左幾多 唔得閒一隻隻計 我亦都唔知佢個數有冇計出出入入果d手續費 我都係睇片要炒佢自己excel寫出黎既數字)
2800回報:21.56%
voo (追蹤S&P500)回報:117.4%
QQQ(追蹤納指)回報:220.67%

如果你個目標只係要跑嬴恆指 咁佢咪岩曬你囉

其實我只係睇佢youtube學嘢 但冇跟佢玩法 我靠自己

靜啦
你覺得條友咁有料，俾錢自己一個去上堂靜靜地贏咪仲好，使乜大動肝火，應該開心都嚟唔切啦？使萬幾蚊先學倒嘅搵錢絕招，唔係越少人知越好咩？
個個連燈仔都學識，邊有靚位出入呀？

嬲嬲豬

咪係，咁嬲豬做咩，咪送錢比財演洗囉，條傻閪

其實都唔好神化「外國高手」
人哋一樣係想靜靜地贏
又唔見KO share條recipe出嚟有錢齊齊搵？

投資係一條寂寞嘅路，只可以靠自己

我反而覺得，中外都好，可以聽吓别人投資失敗嘅經歷，引以為戒。避開地雷，勝率就可以增加

可以參考
但盡信書不如無書
最後都係自己對自己個PNL負責

8300即係大蕭條, 同1929有得揮

佢同個舊拍擋拆左，好似廿幾年都冇friend做，仲打官司，人格方面，我覺得佢麻麻地，佢拍擋就堅有料

係，我#271樓都講過
其實勝率同注碼控制係兩樣唔同嘅技術
有啲trader擅於前者，有啲擅於後者，不一而論

止賺都好有學問，我就奶過野，唔識停，差啲倒輸

佢話自己有半億asset 吊可能樓價，唔係cash 有半億，係好撚唔同

分分鐘係一開2，2開4個隻asset 50m, liability also 30m

唔中果d你又唔提

關我撚事 而家我係打手我要寫論文咩
咁你提囉

點睇時機買賣 初哥信心唔夠

有邊個巴絲打上過佢堂？
覺得點

跟ray dailio砌咗個投資組合，再自己改少少

傻閪

神經病

呢條白痴仔，2016年匯豐最低位四十幾蚊果陣出業績，佢話匯豐08年搞到佢輸左好多錢，唔抵買
結果升左成倍，佢咁撚勁點解捉唔到？

2015年大時代話一帶一路中國一定會大升，結果去到8月24000都仲話係牛市，結果18000點見底

2017年尾叫人full倉買股票，結果呢？？樓上師兄都有講，笑撚大人個口

ray dailio all weather investment portfolio 基本上買幾隻ETF就砌好

覺得回報低咪調整下比重，
BTW, 佢個複息回報唔差，由1986年到依家都有成7.3%左右嘅複息回報，期間經歷咗幾次金融危機，以08年為例MDD都係得16%左右，整年都係3% 嘅虧損，基本上好穩陣

本來對佢冇乜嘢，有時youtube推介佢啲片都會睇吓
不過睇完呢個post佢啲打手咁on9，我估佢個人都唔方好嘢

好感度變零

間唔中睇下又唔洗比錢 我都覺得ok

咁多水魚比錢

講真覺得佢都算係咁 好多野教免費拍
但佢好多野都係書有教 波浪理論呀 咩版塊輪動
咁其實唔想比錢 就可以自學 都明買明賣既

免費

佢勁就唔算勁架啦
但唔洗講到人大騙子咁既
連登仔真係好高要求

要報班可以搵我

肯定自己人開post 啦 無聽過人講佢勁

呢個正宗財演
連登仔咁都吹奏

想問有冇人有比錢聽佢每日係到up?3點又有，9點又有美股。講美股果個Jackie，好似有d料咁。利申冇比錢聽

點解佢好似講好多個topic, 之後估中左再搵番出黎講，等人覺得佢好勁咁既

可以講佢全部野都係人地，唔係自己嘅，不過佢 verify 哂話你知邊啲係 work。

同埋我覺得佢真心想教人野，唔似吹水呃錢。

駁唔到

新手學下心態既話ok既

技術分析一向要自己消化架啦
邊有話學死一個人

識野，就係咁玩，唔講到實，乜都講d，到答案出左，就可以跳出嚟話：一早講左，有報我班既人已經上曬岸，無報既快d報，咁就知下一個部署

雖然佢炒股一睇就知唔叻
但佢呢條片講既野
我好認同

先搵大方向
到搵靚股
最後再用TA 搵靚Timing 入市，
並長線持有的，直至大方向出現變數
（eg 牛市轉熊市）

咩係TA?

技術分析
姐係睇MA線、睇成交量，畫阻力線
叻少少可以睇埋期貨、期權倉位

但我都睇得佢條友係拋好多term 出黎嚇窒d 新手
令你覺得佢好有料，然後想報佢嘅堂學野

但實情上，有好多TA都冇乜用，
Eg RSI 唔一定準 / 數浪唔一定有效
有料既人，會知道得邊幾種TA 有效
同埋會識睇期權期貨未平倉
呢d 我諗佢唔會教你
佢最多都係教下你最basic 果浸
Eg 教你RSI 係咩，教你RSI 超過70就代表超賣呢d basic 野

利申：資深炒家，呢排贏好多錢

我見佢YouTube d 片都係教正路野
新手當佢係 econ 老師係唔錯
佢教果d 都係入門基礎黎
但唔好指望睇完會搵大錢
因為會教果d 其實好basic

咁巴打睇咩先有用

大佬彪你都唔識？

123456

4流啊tyguhijkl

識分大波同細波已經可以搵到錢 搞咁多做咩

認真，我想跟你搵食！

講左咁耐
唔好話要比個num講聽日升定跌
純新手入門
由邊d地方開始學好？(邊d書/youtuber)

施傅教學

其實佢啲招都係抄外國 price action trading ，佢夠膽收人皮幾野一個 course 。

屌，byd愈供愈跌，比佢伏撚死，好彩斬得快

抄又點
無人教有咩用
d錢抵佢賺

師傅睇會再黎個大股災

痴線，好撚多haters

屌你老母真係難服侍

連登仔係咁低質，有時我覺得呢個係一個天理循環，只要你紅就一定有番咁上下成分既haters去balance out. 並唔係你無聊，只係呢堆小數既低質90%都會出自連登呢種類型既人。
採取中立係最好，佢哋只不過係mechanism 既其中一部分。

佢炒股叻唔叻我就唔知 但佢一定係top sales黎 d course開到世界各地

我都有聽過 施係吹水佬。jackie正路好多

我以為佢NAV 50M

呢條友廢。仲收人咁多錢
佢話咩持有優質股長期持有就得。基本上套落邊隻股都得。輸左咪話你揀錯
其實見佢話月供2800就知佢無料

點睇期權期貨未平倉
想學

呢d要俾錢先有人教你
仲未計個盤路可以fake人

十年前夠大把人炒美股啦，係咪個個識？係既我一早發左

吓？
你試下 search YouTube 同 google 先啦。
唔識英文就冇計。

月供2800算係唔伏嗰part既

真係計下數就知好伏。連股息再投資
07至而家月供IRR得5%
15年供到而家IRR得2-3%
寧願你marking timing. 或者 跟坊間d方法 pe細過10 買。息>4.5%買，呢d方法回報仲高

佢要個個星期都有野講，所以係咁買買賣賣。

Brian Cha

收皮啦上嚟賣廣告

2800 不如VOO 洗咩教

佢都值得上黎吹奏
佢講既野其實都好基本 出面應該大把財演叻過佢

其實2800回報差當初都無人預料到 所以要做啲rebalancing or 分散投資
至少唔會好似loop loop大法咁蝕灑既

冇記錯條友之前嘅background係某IB 既ibd，入得呢啲位都通常有料

認真討論，有無巴打上堂聽佢講個套齒輪理論？

以我所知係（有錯請更正）
佢有一套 領先指標 同步指標去判斷牛熊 既轉勢
然後再去決定熊一二三 牛一二三應該買咩股咁

有無巴打肯再講下其實係點？

最近佢攪左過online 初班+入門班，兩日HKD$910...本身要$1860，我見咁平就報左....睇下佢講咩。都同意樓上有師兄講覺得Jackie講嘢好啲...感覺無咁hard sell....萬幾蚊個啲course就唔會諗啦。

即係睇 yield curve ，上網 search inverted yield curve.

係咁勁都唔洗出黎load 啦

我都報咗

咁撚多打手

咁岩係youtube睇到
叫人唔好買樓又盛，即刻想放晒d地慘股
條友係咪咁燈？
利申：冇睇開🤔

我常常見到這類人仕，包括Xxsir 用loop 大法去賺錢，但我不會咁大貪，只係取5%回報，多餘的歸創辦人，但係要去做銀行擔保和律師見証，多少這類人仕即時走晒，特別係基金、保險、投資理財顧問、股票財經人仕，這個世界好嘢會益街坊？問吓D有錢人，錢從何以來？另外大部份傳銷、直銷、倫敦金、種金的行業為何永遠存在，因為蠢和貪心呀！

燈到爆
快買樓

不值付款去學什麼理倫，但一個方法好有用係不要太多的方法，簡單就係～搵好嘢，但係不是容易，好的會益你我，萬中無一，騙子、妖怪公司聯同所謂專業人士吹到聪明和貪心人把血汗錢乖乖送上，大屋、旅遊、名車，首飾都是你們的，但這批人前仆後繼把一生精力換來的金錢不斷付出而息勞歸天

勁多haters
人地收你$910仲想點？
大把財演收5,6千甚至3,4萬，又唔見班haters嘈？
$910睇少次演唱會食少餐飯都係度啦！
講到咁醒班haters自己開班收$9100囉，睇下有無人報

你問吓李嘉誠佢賺得咁多錢，會不會分給你，正儍仔

《施凌觀點》創辦人起紛爭 施宏毅指凌卓榮誹謗要求賠償

經常在報章專欄《施凌觀點》和「我要做股神」Facebook專頁分享投資心得的財務分析專家施宏毅，早前與共同創辦人凌卓榮終止合作，近日再入稟控告凌誹謗，要求法庭頒令，禁止凌進一步發佈誹謗言論，並指凌的言論嚴重損害他的名譽和公司業務等索償。

原告為專門提供投資課程的「施凌部署有限公司」和公司創辦人兼董事施宏毅，而被告是該公司的共同創辦人凌卓榮，二人亦同在專欄《施凌觀點》撰文，分享投資和股場心得，並合作撰寫投資書籍《施凌部署五十式－平民投資致勝解碼》和《施凌部署進擊招式──平民投資升級解碼》。

施在入稟狀指，凌卓榮去年3月開始多次在「施凌部署」其他職員和朋友面前，多次針對施作出誹謗言論，甚至建議投資者撤資，今年6月更在自己的Facebook專頁公開地誹謗施。

施認為有關言論會對他和「施凌部署」在財務分析業界的聲譽構成嚴重傷害，入稟要求高院頒令，禁止凌繼續發佈誹謗言論，並需刪除Facebook上的誹謗文句，以及作出賠償。

跟誠哥入市無死

問題俾你搵倒好野你會否all in. 一晚上落3-4% 都好影响心情

但本細當然可以all in.

因為佢話自己有8 位數到半億好似係好短時間內發生

收錢教班唔係問題。
唔好改左人地啲名當自己發明。
仲有 $910 只係引你上釣，之後就會叫你俾幾皮野讀進階。

方法有用就得，理得你邊個發明
所有TA indicators/ 經濟理論都係前人發明，所有財演都係拎人套野出來教，乜施傅有話佢啲乜柒領先指標/同步指標係佢發明咩？佢自己都話有2000個指標佢揀7,8個佢覺得最有用嘅來用or教，佢無話係自己發明

Share link？價錢可以分

我都有d興趣想聽下其實講咩

啲人講佢講啲啊媽係女人。好基本嘅嘢.

但我呢啲初級投資者 聽下人summarise 啲基本嘢都好

咪就係！
樓上班人講到自己點醒，又話財演呃錢，又唔見佢地炒股發大達 比$910都話人地呃錢，去書局買本投資書自己睇都要1,2百啦！
吹到自己咁醒不如上面班人去拍片放上youtube免費教一眾連登巴打囉

前2年佢話熊市到會放曬d樓。
但到依加又話熊市，但佢依加講自己就一層樓都唔放，車位佢都無放 。佢自己都係靠樓發達。
佢話自住樓一定要買，投資就咁你自己諗。

係咁撚勁就唔洗開班cap 水

自住樓我有, 係重倉地慘股走唔走好姐

股票佢自己都唔知，佢都係貼市玩。 佢自己18年頭都估錯市

我都有興趣，如果想share可唔可以pm我

比錢唔係問題
但最好比錢有實戰經驗嘅基金經理

又一個以為基金經理無撚敵
而且正常基金經理邊有時間教人

比較啫，一個紙上談兵，一個基金經理，你信邊個？

呢個世界有好多fund man，有好多6點就收工

專家、基金經理，講到賺到幾多，我上面提出擔保有6％回報，餘下係佢地應得，各取所需

唔一定 股神旗下都有得上堂
不過教完你 你都要有悟性
有悟性都係基本條件 仲要收到風
死讀書既就聽股神話買指數算啦

利申行內人 成日笑d fund man垃圾 買對家發達
呃飯食就叻 比散戶買得既基金長期計 都唔知十有冇一勁
投資無得懶 聽完佢地講都要自己識分析 同埋聽完要理解佢個角色講完有冇偏頗 比如地產aa會話買樓好 fund man都會話買股好啦

覺得買美股etf最好

上年幾聽佢講700會升破500
好多原因support
跟佢買完就跌到今日

有興趣想join,可share link? 可夾錢

講起模擬倉，$6.1 uso，跟佢買就開心啦，宜家4.21

凌sir有料d，施sir似吹水佬多

佢大把野燈過
叫人買隻303收息
又話咩好穩陣
結果由18把年插到依家

巴打識d野

講美股個jackie掂唔掂
申利 琴日有上佢個試堂

依家2個幾要合股tim啦 哩條友真係廢到一個點
開班同馬後炮就叻 死財演都唔知累人輸幾多錢

真係好勁請咁多打手

呢個真係 唔請tim啦佢咁多學生 免費做打手

入嗰時就話訓身買 10%，$30 個價十年難得一見。
跌到變負數就個注係 casino money , 睇下佢乜料。
最搞笑係叫人買期貨 ETF ，自己連期貨都唔識玩，話唔理解會變零變負數。

咁負數又真係無人估到既 之前d人吹水話跌到$0大家都以為講笑啦

太多廢up
真心好燈
買股票真係唔洗知咁多
同埋基本分析唔係咁用

如果你認同買股票一半係靠技術, 一半係靠心態同紀律既話
咁佢後者真係講得好好, 講中好多散戶既弱點

呢d野真係好基本 咁都叫講得好好？
仲幫人貼埋link 你收幾錢？

咁又唔係 好多勁人都有出書

其實我都做到youtuber
一條片講一隻股票基本面同埋吹到有幾勁
講哂QQQ入邊所有股票
每年review睇下邊隻蝕 蝕既就del片
下年就係VOO入邊講哂咁多股票
一年後蝕既又del
一片一股
3年後出書話自己超勁眼光獨到

但買0001就輸死

lm

期貨有分唔同到期月，負油價係5月份，而大部分人已經轉哂6月，所以負油價影響有限。有人同佢講油價負左，佢仲 on 99 唔識禁，租部 Bloomberg 黎都哂錢啦。

佢個台，最唔好睇佢自己

佢D學生日日吹奏佢 當佢神咁拜
點知都係輸錢

你信?
呢條友鳩吹就最叻

條友鳩吹炒石油笑死
佢九成開班賺得多過落場炒

佢自己啲片都講過，啲債開頭係問人借錢清咗先，再修心養性唔會再用錯心態去接觸股市 (好似係)

不過呢啲故事好多人都識講，講得好聽包裝得好咪可以開班教人囉

真唔真先, 佢請果D intern 個個background 都唔差播.....

而家知佢點解係咁叫人買石油 ETF，仲話 3175 信得過，叫冇美股 ac 嘅人買佢。

//【蘋果X檔案】揭3175幕後大贏家 拆解莊家谷大NAV掩眼法

國際油價災難性暴瀉，直接投資於期油合約的ETF（指數股票型基金）頓時成為熱炒焦點，近月不少散戶掃入三星標普高盛原油ER期貨ETF（下稱3175）望博油價反彈，不過隨住原油價格曾史無前例跌至負數，3175基金價格兩個月內狂插近8成，但離奇是，3175資產淨值（NAV）反而由3月初的7,300萬元，周四急增至41.2億元，飆升55倍，背後原因是管理人三星資產瘋狂向主要參與者發行新股；而巧合是，發行股數激增之時，3175沽空亦不尋常暴升（見表），參與者主要為港資及外資券商，他們向三星「無上限」要求增發新股，然後可自行沽空，或借貨予客戶沽空，遂成為3175股價暴瀉，卻從中大手獲利的幕後大贏家。
//

佢講d野雖然好基本，但係都ok唔係錯既

係咁兒聽下當reminder of basic principles ok，俾錢就不了

唔係佢自己開
係俾佢打骰
david webb講妖股嗰期
條友幾乎全部買哂

最近有睇佢, 無跟佢投資, 但會聽下佢鳩UP
教下人地心理質素同小心投資

點解可以咁貼切

真係熊市先話佢勁啦

可以話無本生利

麵神都唔識都話勁

分返一份比個拍檔都唔制，佢點會係賺夠比D人賺。佢開班教演講同說話技巧就值，教投資就要諗過先去

Fake it til you make it (or never made it) 賣course
大莊家affiliate marketing
Business model 大概係咁

佢個組合有冇計交易成本架

我用HSBC做trade 每一百萬一買一賣要$7354

請停止免費幫騙子宣傳